//// TODO: 26.09.2016
/*
валидация - создание объектов
в бб вики

TESTPLAN1
Feature 1
    •test case1 - UNIT/MANUAL/AT [QR  выставить]
    •test case2 [QR - рейтинг качества]
    •test case3
Feature 2
    •test case1
    •test case2 [QR - рейтинг качества]
    •test case3

QR5 - ок, в прод
QR4 - ошибки, можно  в прод
QR3 - ошибки, не в прод


отчет по покрытию кода - плагин идеи
с0 с1 итд

статические методы валидации


*/
